召喚痴線西(141) 請善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

上回提要

點解Mugmug Kitchen係藍？
佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

麻煩幫手推一推
要批鬥就批鬥偽黃藍店Mugmug Kitchen

機心女asso妹馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位 【3】

Ding ding ig story 話參加siu a婚禮唔會好似局外人咁
跟著又話唔一定係盛大先係好
係咪暗示之前做sue姐妹無人理佢

之前frd過打band 狗咬狗骨唔怪得咬到塊面爛哂

講真 佢嗰個歲數融入唔到都唔出奇啦都幾小器

lm

Lmlm

Lm

終於有今講班beauty begger
Toxic成撚日餵佢男朋友 成日影埋佢男朋友食到zap zap聲 有時仲睇到佢口入面d食物殘渣
勁嘔心

Mira同普民到底咩關係？
之前睇mira vlog話自己有男朋友 而男朋友又好似係香港人 但真係有男朋友嘅話會唔介意佢同普民咁frd？

藍絲jade lam置頂 推

仲有closeup口水拉絲

samantha係咪即係samantha lui

其實1001已經中過幾次 好有印象次次起佢底都搵唔到post 如果係唔鍾意開嘅可唔可以唔好撞1001 thanks

佢都話係朋友 咪由佢有個親密啲嘅男性朋友都要咁多猜忌

mira話7月份嗰陣短暫有過男朋友 但依家應該係single

講真見到toxic個樣都有啲唔開胃 真係唔明點解可以咁多followers
pb 之前都覺得冇咩嘢 但睇耐左佢好似唔同角度唔同樣咁 又多filter

LM

我反而幾鐘意pb 佢啲你問我答幾nice 比起ap 同 toxic佢無咁hard sell
toxic我當佢sell真性情
但ap真係又串又柒 成日讚自己靚
成個膚淺港女咁

Toxic講嘢勁好笑

佢真係好自戀仲不斷post人讚佢女神
明明就係小新阿媽

Ap啲Q&A啲答覆扮到好nice咁
我試過幾次Q&A問佢化妝野 都冇見佢答我
私底下多謝佢上次介紹啲優惠code 好冷淡覆
完全唔似佢cap圖個啲態度
都唔知佢邊度女神 塊面又長態度又串
最近俾佢story啲korner鞋瘋狂洗版 驚死人唔知佢有佣收 如果係真心分享照理都唔會咁頻密
好地地美妝blogger咪分享返美妝野囉

Toxic班人又係成班圍威喂
Toxic一話好 其他人跟住repost story話好
唔太出名個啲blogger tag 佢 想恭維佢咁
佢又揀人repost story俾反應
同一啲出名少少咩sh this個堆成日story互tag埋啲無聊野
認真follow得你冇乜興趣睇你幾時做一次運動 有咩就私底下傾啦 tag喇tag去
之後成日見到toxic都慢ap幾拍share啲優惠同promote code 有啲咩update都係ap先 下一秒先見toxic post 明顯跟ap尾

提外話前排decorte碎粉單野都一地花生
都睇得出邊個toxic派 邊個ap派

自從有人讚過一兩句就成日出樣 出樣都唔係問題嘅 我當睇你makeup同護膚囉 次次po親都搭幾句人哋讚自己女神 真係頂唔順 唔係賣廣告就係吹捧自己

有咩花生

Toxic當個acc係私人blog咁
認真冇人想知你條仔食乜 好嘔心呀真係
佢個樣又勁怪 之前睇佢化眼妝連blend都冇blend過
咁叫beauty blogger???
日日幾廿個廣告story 睇見都煩
Between 想知decorte咩事

我覺得ap啲Q&A有時都好串 btw你可能要讚佢靚當係通關密語先會熱情啲覆你 想知碎粉事件加一

唔係 係我記得佢講過有男朋友啫 如果真係有男朋友就唔應該囉 咁佢依家單身係冇咩問題

我覺得係佢自己架
同埋我覺得佢果度好似小社區咁
佢一影窗外仲有好多間一模一樣嘅屋
所以好好奇會係咩屋苑

Sorli 我覆完無留意自己今次中左
今朝繼續追Po 先見到 下次唔會

唔該哂下雨絲打開Po

仲有成日話咩野好食
有人ig dm問佢邊到買
佢就出story話係邊到邊到買
然後佢自己買唔到又出story 叫人唔好盲目買
自己買唔到啦
心諗

全靠佢條寵員工片

想知+1

Decorte碎粉我覺得唔算多花生
The Korner今次好似多啲
Giant一開始推dec碎粉嗰陣佢全部repost都係好評
搞到我都心郁郁想買 始終有時佢推介啲野我都幾啱用
後尾唔記得係邊個講唔好用開始
就見giant開始repost返啲負評同埋唔同skin type嘅人嘅用後感
呢期係咪準備開始推嗰個kanebo貴婦粉底同primer

Ap d Q&A 讚佢咪repost囉 話佢介紹d野好用咪repost囉 篩選過功能組別
如果你係中立撚或者串親佢 佢串番你轉頭tim
邊度女神呀成隻馬咁
最難頂係成日話條仔唔比佢出樣 唔比佢著裙 你咪唔好出樣囉其實無人想睇馬咁既樣都係留番比你條仔啦

我都差d買左，好似係toxic講唔好用

Decorte碎粉單野(有咩錯同甩漏請指正

一開始係giant燒嘅 話戴口罩都好持久 得少少鼻翼甩妝 光澤感得好靚 唔乾 啱乾肌用
加上有makeup.meiku DFS代購65折加持
燒到勁多人走去揾佢去買 起碼賣左3百幾盒以上 仲要排隊攞籌買
我當初都俾giant 上臉圖成個雞蛋光澤感燒到 後尾都忍唔住買咗一盒（最後先講用後感

之後一班blogger咪跟風買 post story講用後感 到後期仲有幾位開post講
睇返佢地啲story有記錄暫時有moonlight 同 beautyprogresstinator紛紛差評
前者就話0控油 T zone 出曬油 唔太定妝(唔知佢混乾定混油 佢一時一樣
後者話搞唔掂 唔控油唔遮毛孔 冇用(混乾
Toxic仲開post差評 都係唔控油顯毛孔變暗設計唔好(混油
其他blogger留言話唔好用 太多詳情自己去睇
總之差評差唔多全部都係親近toxic派 得少數幾位乾肌話好

Giant咪post story 暗串佢地 話唔係一兩次就斷定好唔好用 可能係皮膚狀態同天氣其他因素影響 話自己試清楚先出
之後佢都cap左一堆follower 認同佢同安慰佢嘅對話post story 擺明覺得委屈

其他blogger應該見到 都打帶曬頭盔先敢講

雖然私心幾like giant 但個人乾肌嚟講真係同iamfibs用后感一樣（佢同toxic fd 有開post
試左4 5次唔同粉底都好顯乾紋又白得勁 唔太持久
打入冷宮

另外之前有其他護膚品都係giant帶頭燒 其他toxic派人都冇tag返 淨係話好用

完

所以我都話題外話
最尷尬係Samantha 同toxic都fd
Toxic同佢個派啲人都sell korner啲鞋

睇到最尾諗起呀小弟早幾日post story話啲人
試到好用嘅野唔比credit

呢兩堆人都係有錢收就一齊推
無錢收就唱反調
Ap有嘅code Toxic都一定有
講真一開始follow佢地都係想睇多啲素人review
唔想信咁多youtube啲begger
點知到而家呢班人都係日日賣廣告

但其實korner啲款我覺得好麻麻
之前行過lee garden上咗去睇
無乜款睇得啱 試都廢事
OT我都無試過就不予置評啦
呢排korner同ap派開live
睇佢地試上腳其實都無話有咩特別咁
唔覺得特別靚 但叫做唔樣衰囉

我見佢地好似個個都tag makexxxxxx話幫佢買
個reviewer就話自己有Kanebo 7折可以幫大家買
但我估有賺錢

一開始話唔好用嗰個係咪toxic

佢話佢條仔好有錢 可以養埋佢

我都被燒咗 買埋一份
但未開 下次都係唔好跟車太貼

咁就唔好咁肉酸做beauty beggar啦

個feel好似PKJ依種attention seeking嘅女人
（話唔中意自己大波但又成日show off身材）
佢就講到自己唔想出樣 但又不停出樣

咁有錢都要乞乞乞

兩姊妹連烄盈都sponsor

真心諗唔明點解狗妹拍廢片都咁多人睇

我奇怪ap同giant咁friend
大家都乾肌 但ap又冇介紹過呢個碎粉

其實乾肌我覺得真係唔太適合用碎粉
Decorte你上面講嗰隻白檀，同貴佢3倍嘅精緻我都買過，都係用咗1-2次就冇再用
價錢差好多，粉嘅細緻度的確係有分別，但兩隻使用感我覺得係一樣，都係本身個妝好正常一上完佢地就浮晒粉
(但買之前睇review啲人個個都吹到好好用，話乾肌用都ok)

痴撚線 扮乜嘢自購？寫明”俾”其他色你喎
可唔可以唔好咁嘔心
明明係廣告扮晒係自己訂單
弱智冇腦兼白痴！
呢間咁樣嘅舖頭blacklist啦 sponsor藍絲jade

屌呢排睇緊yoga pants 都睇過呢間
好似幾靚
一見到sponsor 藍絲就不了

有無瑜伽衫舖頭推介

買開Nike

戴口罩處理食物唔係基本咩
即日送上武漢病毒

Adidas 同nike 我各有一條都覺得仲唔好著過cotton on
可能我揀唔啱款

黃但sponsor藍絲
因為人地followers多 唔理係咪藍照樣free俾人地著

睇佢屋企background同出出入入真係唔似囉 最重要係咁有錢洗鬼做beggar咩

炒撚咗個PR去啦 垃撚圾 sponsor埋啲無腦藍絲

上邊jade lam咪出晒名藍

Sorry眼殘以為你話sponsor藍絲jade嗰個glamourzy

話說依個痴線西有個仇女撚成日mon住得閒屌幾句
岩岩朋友同我講佢係連登追擊緊

sorly絲打 我自膠炒車 返工返到盲咗

依家啲ig review分分鐘仲多廣告過以前啲youtuber 一日幾個story (甚至十幾廿個) 都係hard sell緊嘢 有時就算產品真係好用 見到咁多kol hard sell都會停一停諗一諗 好似嘉丹咁 後未真係有買過mask都okay嘅 但又未去佢哋班人吹捧到咁勁囉 不過不失 當然護膚品化妝品都好睇個人 未必個個啱用 但唔好為咗賺廣告錢乜都推薦先得架

成日都覺得佢個女笑得好似好辛苦咁
btw其實係藍屍Jade本身屋企有錢定佢老公？

屌po條仔食嘢不如用番第個acc啦

老實講佢地仲衰過啲youtuber
D youtuber （懶嗰堆）咪影張相up ig 是但講幾句客套話就算
但班reviewer係邪教洗腦式咁出post叫你買
讚到天上有地下無 唔買會死咁
自從中咗The Korner伏就唔會再相信佢哋任何一個

jade本身娘家有錢
佢老公身世成謎 但好似都係有錢
見140定狙擊mug mug kitchen個post有人話男嘅以前住銅鑼灣豪苑

大灣區藍屍整容Sue既片 第一時間即刻Dislike左
大家DISLIKE咗未？

個Channel霉SPOON都有份

佢咁嘅年紀整完好快又dur皮 幾時收山

當睇下唇膏眼影試色算 其他真係信唔過 不過已經無fol toxic嗰啲 佢眼紋好勁同story好煩 aph就睇下食花生 女人就係越唔鐘意越要睇 小新老母幾時mon到post

同佢大女一樣
細女未知

整完條痕都仲係到 想𠱓人未整都好難

兩個都有錢 不過jade有錢啲應該
好耐好耐之前睇過佢一條vlog 屋企請咗四個工人

小新老母

咁既年紀留齊陰之餘 仲學人影埋啲偽少女Pose 好嘔心 留名睇住佢收山

唔緊要啦下次小心啲

我估A P應該已經睇到post，只係佢仲想扮冇嘢想食埋呢次the koner水

唔覺得佢仲post緊story hard sell洗頭水同嘉丹
呢條女真係最hard sell
早排bf同Cyber Monday sell得仲勁

但冇人想睇佢條魚食野可唔可以唔好再post

一日可以有幾個多廣告

頂 呢堆beauty beggar個pattern好似成日都係A話好用之後一大堆人tag返A比好評
突然有日眾人皆醉我獨醒B話唔好用跟住戴返個頭盔「個個膚質唔同 都聽過朋友話好用」
然後一大堆人衝出嚟話唔好用

所以而家嗰啲出出地名嘅都係唔信得過

最慘係啲妹豬比佢地洗哂腦
大佬 22歲就係初老 唔好咁癲啦

日日都洗腦式推銷 多幾個妹豬買 又有錢落袋 夠鐘買袋啦佢又

記得初初睇佢嗰陣 佢冇po過自己個樣 厭佢講啲野太悶 就冇再留意佢 估唔到而家睇到佢樣之後 覺得同想像差好遠
真心比佢個樣嚇親

我都差啲跟咗佢哋買 好彩定力夠
呢啲都係睇下算 唔會盡信

雞蔓個頭搞成咁

如果佢老公真係住豪園，分分鐘佢老公有錢啲？

仲hard sell過KOL
KOL都冇咁明目張膽喪賣廣告

呢排toxic同ap勁推嘅gratus app
公司係neo derm
Neo derm係藍架
各位絲記得唔好為少少著數
亂咁upload相上藍/紅嘅app同website呀

同雲西真係分咗手？ 啲人分手都係中意撕爛相然後打卡上ig 如果係我誤會咗就由佢沉啦

佢又返左韓國 唔知會出幾多條煮食隔離片呢

依家啲ig review 千幾二千個follower已經勁多廣告

估唔到連佢都係咁

嘩 好耐之前睇過佢啲post
冇follow開 第一次見樣 比佢個樣嚇親
做咗咁耐beauty begger都化成咁
妝係化左 完全冇改善五官喎

頭先係story都見到啲食物殘渣 勁撚嘔心
而家仲show埋腳趾....其實佢可以再核突啲

好貼心溫馨提示又可以賣多次廣告

呢種化妝技巧

如果係真都幾on9

佢個story+caption 真係好似
魚生有你張相一早無咗 可能鬧鬧下交真分手

好鬼怕啲人成日鬧分手都po上ig好煩
你話set close friends圍爐取暖都好啲
但又要公開地暗示
轉頭又原來無分到手
真係好on9好mk

睇唔過眼 唔想騎劫post 但大家真係要知
岩岩狙擊完佢都估到佢會扮唔知jade係藍屍
佢話jade想自購 但唔好意思叫佢比錢
jade咁有錢洗唔洗你施捨套瑜珈衫呀？
同埋會唔會幫你出咁多個story？

重點佢之前參加過10.10爆買日 講明自己係黃店 賺黃圈既錢
而家去搵藍屍jade幫手宣傳
仲要送完一套又一套 jade仲扮自購

Push this

之前佢投票問人覺唔覺得魚食野好治癒
8成幾都投唔覺

made in china唔介意咪買
個logo勁7 係搵鬼妹影

呢班人仲衰過有拍片既個堆
無樣無付出仲自認清泉

再觀察下 但我覺得好鬼 好似想食兩家茶禮

Christy lai又執咗？差啲唔認得

之前個樣點架

但好撚on9 咩叫想自己俾錢 但小店不好意思？

其他人俾錢買又唔見你唔好意思？

收藍絲錢就唔好意思？痴線。

係韓國網站買啦 好多都好靚又平
之前隔離台IG SHOP討論區有講過

佢地成班人都有mon痴線西post架

好似好多其實都係淘寶貨

佢條魚仲樣衰

唔使睇全相 單睇佢平時餵食
個嘴突到成隻猿猴咁

睇佢個反應似真係唔知喎
10.10爆買日個搞手都有篩選過d店舖先出
參加得 應該唔會係藍掛 不過有待觀察啦

好似話佢屋企人係做整容嗰啲

講開beauty blogger 最近發現到有個叫trazy 嘅幾好
化啲妝好靚，仲有好多swatches

有興趣
想問有冇post link

點解嘉樂仔日常post嘅相同埋廣告post嘅相個樣差咁遠

佢好耐之前已經有拍youtube

真 做生意人地俾錢你你覺得唔好意思？

宜家啲kol係咪同啲鋪講 唔好意思呀我要買呢件呀
就唔洗俾錢轉頭間鋪就會自動送上門？

佢做左blogger好多年
無記錯都有拍片
同toxic都係一堆

淘寶都攞出嚟賣

扮黃狗家屬三家姐又想出山呃飯食
[/quote]

一陣PM佢: 我想要條legging 你係咪唔好意思收錢會free我？
P.s. I’m blue ribbon KOL

邊個黎

無follow 開你哋上面講嘅beauty blogger 即係點
見佢ig 啲嘢都正路同靚

你信佢？2日前先多謝Jade Lam!

睇到都好 好心佢地咪咁hard sell 日日賣廣告

好嘔心 佢成個feel好似啲八婆

無睇開ig reviewer
但佢成個妝完全無修飾到個輪廓
仲要教人用contour

間嘢個founder同藍絲jade係小學同學
一早就識啦
藍絲jade點會咁好死免費賣廣告

jade之前都有比泳衣佢

女店主幾靚女

22歲用elemis

返左黎唔計隔離有無一個月？又走返返去？

咁老實講 佢就真係同TOXIC samantha嗰邊frd啲
但起碼佢無hard sell同好多廣告
個個講緊the korner 佢都係講下其他鋪嘅短boot款

不過啱啱再睇佢有幫手sell 南瓜珍個brand

個樣越執越古怪

係 見到南瓜個brand即刻無LIKE到個POST

笑撚死 扮唔知Jadelam藍到黑
轉個頭比人發現小學就識

佢好似係sell自己專做呢啲vlog

Btw 下圖係早幾日bobby回應分手一事
咁我唔識當事人唔知咩事啦 但睇時間線都係覺得怪怪哋因為女方似無縫接軌 新男友上水個timing簡直perfect
之前都有啲絲打話bobby係仆街嚟 話朋友係佢ex吖話佢之前拍拖一腳踏幾船 咁可能佢哋分手原因係雙方都有問題或者bobby做咗啲嘢而導致咁嘅結果
但都係唔鍾意puie想掌佢嘴 btw個story提到言語攻擊同網上講嘢唔使負責任 佢哋係咪有追posthello

呢排見uniqlo有出
Uniqlo X marimekko系列入面都有條legging幾靚 小妹mark低咗藍色

佢喱排啲post一係舊相一係就蒙到喊嘅相
係咪瑞典嘅醫美太貴
再加埋啲caption就更加濕鳩

Anyway 我仲等緊佢叫廢J絲自焚道歉

其實佢收皮未 sponsor勁多TVB垃圾藝人 可唔可以話佢係藍店

真，佢連修飾自己塊面都搞唔掂點教人

未有Glamourzy 之前已經有follow女店主
發夢個時仲撞過佢派物資 未有間店之前已經黃到金
係咪唔知個小學同學變到咁嘔心

有新機之後係咪要出多啲餵魚post

佢對眼都化得唔好啦
左右眼形差咁遠都唔修飾下
竟然都可以有咁多人睇
實在佩服

屌好撚柒唔知醜 勁似cctvb拎啲數據出嚟打飛機叫人喺佢個台度落廣告
驚死人唔知佢當youtube只係一盆生意 市儈到仆街
我真係冇見過有料嘅外國youtuber會咁樣show啲stats出嚟
就係呢啲人搞到香港youtube風氣勁差 乜都係關錢事

小學最best嘅 best friend block左藍jade Facebook
定jade post咁多條都睇唔到

做生意咁唔小心亂sponsor都係罪
Sponsor個成本咪又係轉嫁去消費者到，仲未計可能係俾錢出post
一諗到買件貨係會俾藍jade賺就唔想買

今日見到佢哋三姐弟
佢家姐有拖住男朋友

um 完全唔知佢乜水

想知佢男朋友咩樣

點會唔知呀大佬？
做生意做到為廣告扮唔識jadelam又扮唔知人地係藍
咁撚冇骨氣嘅黃店你去幫襯啦！
越揭越嘔心

睇到佢點覆樓上絲打嗰PM已經奇怪
原來私底下係frd底！假撚到
一定BLACKLIST呢間嘢

Jadelam同個店主cloe係小學同學黎
個店主好似堅係黃既 jadelam都堅係藍
幫frd宣傳唔緊要 但店主回應得好差囉

利申有follow但唔識真人

Sorry原來已經講緊

諗起三鳩姐

睇黎啲beauty beggar做KOL目的都係為左開Shop 同賺廣告費 佢地推薦既產品絕對唔會相信曬

Bobby仔hi好靚仔阿你

把聲幾好j

下 搽過三四次又未試過 冇top冇base都冇事
係咪佢未乾就搞啲指甲

巨人講嘢都好信嘅nudestory已經係大伏，平時又話自己係乾肌但用咩護膚品都話出油出一日出油仲勁過油肌同埋啲嘢今日話好用聽日就話麻麻地，真係唔知佢想點

間鋪個店主係藍屍jade小學同學黎架

店主男朋友就係上水鳳鳴居老闆 為左博宣傳真係乜都做得出

真係R得特別核突 40幾歲人仲喺度扮後生

想講間ig shop個鬼妹model都係藍絲嚟
呢間shop我都係第一次聽 又未去到覺得間嘢為r撈而扮黃嘅 但店主以後喺呢啲方面真係要小心

真係香港啲pr 同kol 先咁嘔心 台灣好似catie個啲就算係廣告都唔係一味讚，唔好嘅產品都係照直講/唔接個job香港個啲不了

依個？

唔評論個樣，但條眉畫到勁樣衰 冇諗過畫到咁都可以開ig教人化妝
同埋眼型咁dup條眼線更應該拉起畫，向下畫條眼線更顯出佢眼型既缺點

D 皮膚油返綠色同屎力加一樣樣

佢個嘴 化妝又廢 真係哪來的自信

露露檸檬啦唔使煩 一條可以着好耐爛咗又可以返去換

笑死嗰時仲有啲絲打話波仔老母唔會俾雲西過門 睇caption個feel似boris被飛

想點呀肥婆珍 又矮又肥學人咁著
irisa又高又瘦咁著係model
你咁著似係無錢買衫求其喺垃圾桶執出嚟咁

又話自己嗰個抄番嚟嘅brand崇尚天然 cruelty free
你個皮袋你件褸又係唔撚係cruelty free 呀

窮人出身果然搣唔甩嗰種寒酸味
好似一次過要著晒全屋所有最貴嘅嘢上身咁
一個人有class有taste求其一件Hoodie一條牛仔褲都可以好好睇
除咗自卑我都諗唔到有咩形容詞形容佢

for real ho 7

絲打意思係就算我着過但係着爛咗都可以番去換？

媽呀其實佢一開始好地地扮abc都算
就算同爛鬼飛機師分手都唔想狙擊佢

屌鳩佢開始想躋身上流社會
抄嚟抄去學人開舖頭
扮晒中立撚 講到自己幾撚鍾意香港呢個地方
用埋啲支持本土小店嘅字句去宣傳自己品牌
屌你老味然後走去TVB 一次都算仲要一年入邊上幾次
屌唔狙擊真係對自己唔住

本乜撚嘢土啊走開啦大陸妹

暫時未試過着爛
有朋友唔知點解條褲穿咗個窿拎返去都換過條新嘅俾佢

咁正！不過我有條着咗兩年個個禮拜去行山都未爛
幾年之後爛咗試吓去換 換到再翻嚟報告吓雖然佢某啲款係少貴

唔好意思各位我真係忍唔撚到

想點啊大陰唇

好啦醜樣好撚肉酸啊

有啲嘢真係點扮都扮唔到

我都覺 個店主自己黃 男朋友鳳鳴居老闆上水出哂名 又係黃到金
唔會扮黃啦 呢個時勢唔好分化啦
不過店主有mon post嘅 以後唔好搵藍絲jade啦

我有一排日日出街都着 日日洗不過唔好落柔順劑 冇乜大問題淨係起啲毛粒 align好似耐左係會起毛粒？

回帶

Agger 同時覺得間嘢有需要解釋下同jade關係
而家根本係呃緊消費者扮唔識藍jade 但又比人發現佢地其實一早識 兩個互相扯貓尾咁

呢樣嘢撇除雙方政治立場 都係講唔通

出自佢把口真係特別諷刺

佢哋又識
係呢個圈太細定點

三乜撚嘢觀呀佢

無錯 唔係一句話唔好分化黃店就過到骨

咁冇誠信嘅”黃店”咪只會影響其他腳踏實地嘅黃店

屎盤今年好似多咗好多新朋友
究竟點解會識到

人地係fb frd

我屌 大話精
個founder好似係黃店鳳鳴居都有份

睇返佢堅稱自己既貨唔係淘寶貨
但所有款都係淘寶同款
係咪阿里巴巴大批入貨就唔當係made in china

借黃色經濟圈賺錢
但又搵藍屍幫手宣傳 仲要扮唔知立場
但其實係小學同學

係喎 仲要全部明星級

正視聽 唔係話佢扮黃
但佢入左黃色經濟圈賺錢 仲搵藍屍宣傳
仲要扮唔識jade lam 係商業道德問題喎

一為左賺錢同宣傳
乜都可以拋棄 我覺得呢啲鋪係冇良心同道德

公平啲咁講 上面介紹嘅nike同lulu都係made in chi na既

但呢間啲款全部唔係自己設計
係淘寶款/抄lulu既款
只係加左自己個logo就賣到咁貴

入黃圈搵錢 搵藍屍jade宣傳

而家好多都made in China
Btw Lulu好著過Nike好多Nike好焗

話就話係明星 但係IG followers人數仲少過屎盤
想痴埋去R下人氣都唔出奇

大家互助互利
好似以前ding同崠咁 而家都反埋面
賺完人氣就拆夥

諗起最近嘅狗妹同雪姨

完全唔識呢d so-called 明星

btw, 呢間係屋定酒店？
個廳有張床？

咁樣post出嚟 想踩多兩錢重 朋友喎

Carmeney上年港姐 屎盤係咪要想入TVB發展

邊度明星
呢個港姐有咩代表作

就黎係上上年啦

佢好似係最多followers嘅Ig reviewer
但個樣

個廢青家姐係咪日日係屋企做廢人搞到下盆粗大左咁多

more more

屌 收藍絲錢就唔好意思
收手足錢就好好意思喇
已狙擊

佢之前墮胎係因為未考到牌？

珍姐story post咗求婚片
佢啲笑聲

老實講佢又未去到超級樣衰 不過唔係靚囉
其實佢點解咁紅 ig views分分鐘仲多過d youtuber
以前睇過佢分享 純粹覺得佢講嘢好搞笑同埋好似算係貼地

本身giant同小弟果堆圍爐
突然就痴左上去小新老母度
本身小新老母應該見佢地得三四千人follow
應該唔想理佢地
連四個出黎食飯都唔tag佢地
唔知點解後尾小新老母又受佢地玩
三個女神前女神後捧佢上神枱等佢以為自己真係好正
後尾成班就圍爐有著數熟嘅shop/brand就吹大
冇送pr嘅就全部話唔好用

點解絲打知咁多
感覺佢哋成堆都係圍爐痴埋一齊 more more

想知Samantha 以前都係做美容editor ?
見佢有拍YouTube片先，不過個樣真係唔係靚
但dm 過佢有覆既

呢個應該好多人知？

佢地淨係圍內互相CLS 架 日日係story見到佢地互讚女神都覺得尷尬癌發作 不過絲打講多啲啦

小弟又係邊個

之前仲好friend～
不過佢自己成日share黃post，似係佢真係唔知jade係藍屍？

講真如果真係咁friend嘅話點會唔知
仲要扮到本身唔識佢咁好似身有屎
不過其實好多呢啲kol或者明星都唔會同唔同政見嘅朋友絕交

KOL呢啲野扮架姐 明明互憎都可以扮fd 可能佢哋根本唔係真係咁fd我都唔會同返小學既人有接觸啦 有幾fd呀睇過

張相成3年前
如果真係咁friend應該會好多合照架喎 好似佢同Minnie咁
睇佢ig 得一張同jadelam合照
佢哋係咪唔熟架 似真係唔知jadelam係藍屍喎

佢話”只知道是beauty youtuber”
明明大家都識
仲扮哂唔知

因為複製老竇老母行為

痴線toxic偷偷留下負皮
hello 毒蒜頭鼻

你咪撚玩啦
我都無朋友

佢真係兜得好核突，直接講因為本身係熟人所以free俾佢咪仲好 「只知道是beauty blogger」講到好似啊豬啊狗都有得free，又扮唔熟

睇上面佢係話「沒有留意她是什麼立場 只知道她是beauty youtuber」
意思係咪因為知佢係KOL 所以先搵佢宣傳？
搵KOL宣傳唔係問題 搵第二個呀嘛
識唔識都是旦啦 條友又唔係KOL 唔知佢乜水 毫無討論價值

暗星
個冠軍都唔知有咩做過

小新老母又打飛機啦 唔知今次讚佢好人同靚女嘅留言會幾時出現呢

呢啲咁嘅細舖頭都冇人識就係咁騎劫左個Po 完全唔知有咩好討論 有冇啲有人識嘅gym clothes可以推介下 最好就not made in chi na

2lizabeth_beauty

乜9花名黎 真係好尷尬

可能又有人讚佢女神
仲有佢日日d廣告都係Korner 嘉丹 Elemis Gratus 洗頭水 無限loop

佢自己叫自己小弟

叫返党姐啦
班友暗過暗星
邊忽代表香港
上一上 viu 啲真人騷都多人識過啲党姐

繼續挑機

之前dm問過小新老母有盒眼影係邊度買
小新老母話冇推介懶係神秘咁
過左一排見佢收到一間ig shop比果盒眼影佢試用
即刻出哂story 係咁推果間ig shop
以為好扺點知$24X
後尾先知原來有aff code
想知佢一年靠aff code賺幾多

問答讚佢靚果啲全部語氣都一樣

其實d code佢哋賺好多架？基本上次次都有code架喎

冇睇開呢啲blogger
乜睇美妝分享都咁深情㗎咩 睇你地cap啲文答

自問自答實深情架

一般都5-10%
大brand應該再多啲
你見老母幾落力share code就知好賺啦
冇code嘅 除左名牌手袋未見佢share過其他

又想哂命男朋友送？ qna真係老母打飛機哂命區

咁多人買嘅話 佢哋都賺好多喎 唔怪之得一定要叫啲人用code啦 驚死睇唔到咁

係好彩太窮冇買到
後尾見到第二度平好多先買左
眼影都賺$40 唔知推korner一對鞋袋幾多

冇so嘅嘢老母點會做
之前見佢9月10月最愛list 10樣有9樣都係gifted

假嘢嚟？
利申冇用過咁貴嘅手袋

本身都唔識佢 你地講起我先search佢ig
先見到佢request follow我 講到自己咁多fans就唔洗r f4f啦

袋邊d格仔唔同

korner其實性價比幾低下

每個人對鞋嘅接受程度不一我有frd著cotton on啲平底鞋覺得幾好 明明垃圾到踩地板我哋叫佢做紙皮鞋佢都話ok

每月進貢比老母係基本操作
姐係件嘢好唔好用係睇個brand課得多唔多金

咁呢個真
其實oriental traffic啲鞋有啲都好著
但老母啲follower狂踩ot
反而korner吹得太大一著出街真係好失望
同直接踩落地冇分別

每日稱讚老母都係基本動作
只要你肯讚佢靚同nice 佢先會好聲好氣覆你dm架
如果做唔齊呢啲動作 佢就會好閪或者直接無視你
一樣道理

我又唔覺鞋底薄 但著得耐會腳痛
OT其實幾好著

我呢排成日見老母ig落廣告
為左買新手袋好落力

老母live話啲boot款著6個鐘出街都唔攰
我買左對6cm出街
兩個鐘痛到想返屋企
介紹冇問題但唔好吹到咁大

唔知點解老母買幾多名牌都係拜金貪錢feel 可能本身想營造有錢形象 但多廣告到有啲肉酸

今日問答好似未見到有人讚老母靚同有氣質
老母係咪唔敢再自己讚自己

老母可能係喺街坐6個鐘

笑死
想睇小新老母有咩講
之前佢日講夜講呢個袋

好眼力呀絲打
chanel格仔真係出賣太多用假袋嘅人

但老母成日强調所有袋都專櫃買
話要享受專櫃嘅服務

老母話佢唔鐘意代購因為有人掂過啲袋 專櫃ba唔係人？

袋底？ 好似係咁嫁喎

咁都幾老尷
仲要樓上絲打另一張cap圖係官網相
然後佢影個袋又影晒個底
無得賴角度問題睇唔清啲格

底邊有隻角
佢嗰個無

笑鬼死咗
邊位絲打咁大整蠱

其實分分鐘搭的士都係claim返公司ot錢

之前elemis 係咁推 但一張到貨圖都無
我覺得佢係扮落左單 呃d妹豬買

兩個都多廣告 但係一個會利甲申一個會扮自購
睇吓佢哋都係收同一堆pr/都係嗰幾間公司有aff code 一個會出聲 一個提都唔提等班妹豬俾錢佢賺
同埋另外嗰個真係貼地得多

不過同意出名嘅都係唔好信晒 其實除咗嗰幾個過萬嘅之外 ig仲有好多其他reviewer可以睇

jade lam fb瘋狂share藍絲post
佢地2010都已經係fb fd
會唔會唔知jade係藍絲

幫佢口個啲係真心定打手

見到嗰期係咁推code嘅真係睇路啦妹豬 唔排除試咗真係啱自己 但唔好見到人推薦就諗都唔諗就買

好難想像藍jade 嗰時得14歲

OT真係幾好
啲鞋墊幾舒服，同埋有啲系列鞋頭位有軟墊，着得耐尖頭都無咁痛，仲有有大碼鞋

Can’t agree more 平心而論toxic同老母都咁多廣告
但係老母就係冇廣告就踩 有錢有廣告用舊屎上面都話香
Toxic至少有aff有錢收會講明 同埋有啲自購嘅嘢見佢冇收錢都話好用 買左都真係覺得okay
至於toxic個樣靚唔靚冇p圖係咁上下
老母P到毛都冇條米又係樣衰馬面
起碼toxic講啲嘢貼地 冇曬命
你話喂條魚就見人見智啦
好過睇老母日日係度講包養日記

本身唔識邊個ap
見你地講我又睇下

佢d 英文

Format

個樣24都嫌老積

藍絲Jade Lam其實係咪好憎個店主
而家仲係咁po yoga pants
荒死人唔知咁

講開又講 老母試粉底要美顏開到最盡p到0毛孔0面毛
影眼影試色又要開行晒IG filter
咁到底expect我睇啲乜.........................................
仲有作狀心型嘴好鬼驚嚇嘅紫色眼妝開埋全相仲要原來係馬面以為係白皮點知原來黃皮撚難聽到頂唔緊嘅英文仲有佢有迷之自信嘅身高媽我唔想講落去了

OT平底鞋我覺得幾好同幾襟著 但高踭鞋真係唔得次次著完啲腳趾都刮到流血

搵giant試眼影真係炒哂車
之前有sis話佢係被「被惡魔吻過的眼睛」

官網圖都唔可以信嘅話要信邊個

以防大家未睇過

In小新老母 we trust! 小新老母嬲豬了好驚驚

哇屌 半夜睇真係不了不了 不過覺得korner派嚟講 都係老母最難頂 可能無睇開giant 老母個自信格真係

串撚到
比人問下都答得咁撚串
仲特登去睇問個人有無follow自己

佢隻眼再加上呢個桃紅色眼妝

笑撚死娘娘唔係好忙嘅咩點解咁得閒去睇人有冇follow佢

老母睇完呢度有人話佢假袋即刻起哂綱
Hi老母

大家快d睇老母ig 幾個story 講佢個Chanel 19

佢好嬲連出幾個story反擊

笑咗 官網圖只供參考
佢係咪真係買開名牌
定諗住follow佢啲妹妹無買過會呃到人
最怕人用假野仲聲大大

老母用aff code辛苦賺返黎嘅錢買嘅袋
你班pk竟然話係假

Pr識做啦？老母提你哋送新年禮物

終於有人講佢眼妝其實佢專心寫下skincare 就算啦 化妝品review 全部磨皮 對眼又咁 依張仲驚嚇呀

老母嬲啦 唔post返啲story一陣你地又話佢假袋
又諗起 Your.beautyteller: 好leung

佢用真定假我就唔知 不過佢用真嘢都係窮酸相 因為佢日日哂 個有錢形象太刻意 有種自細好窮嘅feel

真點血汗錢黎架
一日出幾十個廣告story荼毒大家雙眼
就係為咗儲錢買個名牌袋炸
老母辛苦了🙏🏻🙇🏿‍♀️大家體諒吓佢啦好無

月尾了 korner係時候分錢俾老母買新袋新鞋 可憐妹豬刮腳刮到啲血汗錢供老母買dior鞋

哇 d 閪語氣出哂黎
咁忍唔住啊

佢護膚品review都磨皮架都係唔好出樣啦

好想知佢條口罩痕發生咩事

又係咁 tagtagtagtagtag 覺得咁大brand人地都唔識，定當d follower文盲，唔識自己search??? 係人都知佢想點

嘩屌 夜晚晚嚇死我

唔靚都唔緊要
但要教到人點樣修飾唔靚嘅地方
但呢堆人都做唔到 做乜要睇佢地

之前一完左個Black Fri Sale就出曬story 話慶功跟手再post多個新袋
口吻講到全自購分享咁
究竟佢扮自購呃左幾多妹豬錢

佢意思係korner問佢要幾多對
佢獅子開大口一要就要左兩對
跟手扮自購

仲死雞撐飯蓋話買多個黎收藏
連出幾個stories講呢個袋
真係有啲此地無銀囉

個Aphrodite.r份人真係好閪
人哋都只係話佢個格紋唔同
佢就千字文又話人無follow開佢唔了解佢用袋習慣
又串鳩人無依個袋
啲死港女格出哂嚟
Ig reviewers入面真係佢最閪

好小學雞
依啲po close fd咪算 咁柒嘅行為仲俾全世界知

[member]個眼影我都有買呀，我搵韓國fd幫我唔賺錢都要約2百頭hkd，所以我諗唔會課到好多金比小新老母既，反而係佢地果班成日會tag返某幾間ig shop，分分鐘係free 產品比佢地宣傳就真 #:)#dogxm[/member]

我記得手袋post既絲好似有提過Chanel同款既袋d格紋係每個都一樣？
利申我冇Chanel袋 有錯請指正

ap自從出咗樣 就越嚟越串 拍片講野啲臭格出曬黎
本身follow係因為排版清晰易明 caption 都算有條理
但下半年開始愈黎愈閪
懷疑係俾人讚做女神讚到目中無人

好奇佢個樣入左佢ig睇 普通女仔樣
係咪真係會有人咁好口捧到佢上天

係 chanel幾萬蚊個有咩可能
最基本嘅qc都做唔好
點都唔會係圖片只供參考
好意思咁講嗰下好笑
話自己係細一個size咪得囉

上官網揾細一個size啲格仔已經一樣
ap連咁基本嘅大細size都唔識分
到底佢有冇入過chanel試過上身

一個3萬幾蚊嘅chanel用幾個月
可以殘到好似用咗幾年咁
又梅又舊 真係好似假袋

唔係普通女仔咁簡單喎
係幾樣衰下

我記得toxic係咪有ig shop 做selfridge 代購？
記得好耐以前有絲打屌過佢 但唔記得details

老母呢兩日係Q&A聲稱啲袋唔係自己買 大部分都係人地送架喎

定係大細size車線會唔同？
但chanel 19出咗唔係好耐就用到咁舊
一係假袋 一係佢只係用死一個channel袋扮有錢女

淨係知佢同臭雞欣欣好FD

原來佢哋frd㗎

唔覺得佢會用假野，日日叫班妹妹用code買野仲賺唔到個真袋咩

其實佢之前啲QNA仲閪 但佢無放highlight

真係唔好意思誤會咗佢用假野
但佢個回應都好老羞成怒feel
post翻自己個size張官網圖出嚟話無唔同咪得
硬係要串下人先安樂
仲要個回應令人懷疑究竟佢係咪買開chanel

買袋開心咪得,保乜撚值者

要保值求奇問個阿婆都知係買金啦

咪就係囉 佢個Chanel19用到梅菜咁 真係唔慌唔保值

佢日日强調自己比貴幾千買專櫃
我又唔覺得佢會買假
但係用真嘢用到佢咁都夠肉酸
用到梅菜咁又要死撐話粗用
同埋點解佢一收到新果個就已經有浸梅菜味

之前波仔同gigi拍片
唔係話都係依家呢個女朋友最好，又最有心思，又接受到佢遲覆嗰啲

如果佢好聲好氣解釋返佢個袋係small size
同上面張相唔一樣咪無事
依家起晒鋼睇得出有幾閪

可能老母打算用完個梅菜再拎落米蘭站

條眼線真係畫得好撚核突 睇到我眼都凸
枉佢仲話自己係beauty influencer
出街求其搵個女仔都畫得好過佢100倍
所以話香港嘅所謂kol真係好做
成班厚面皮識埋堆嘅不學無術求其亂咁嚟

咁咪比人知佢有mon po

正常人就係咁諗 但啲beauty beggar最鐘意賣二手袋比viewers嘛 @凌辱仙 @屎盤

右下係牛眼淚定係青筋嚟㗎

想知呢盒咩眼影黎 倒米喎ching

牛眼淚真係未見過人咁化
三更半夜拎出黎嚇到瀨屎
佢仲要以為係教學咁有哂steps
想知邊個會跟住化

對眼生得靚都好緊要

嗰only for好扮嘢over咗

小弟同邊個圍爐

新丁條眉嚟架喎

真係富貴嘅買袋就唔會諗保唔保值啦

句野冇咗only for仲流暢

Ap 小弟 同巨人？

上一個世紀既famj 林紫櫻（光頭倫敦金）真係突然掉低對仔女人間蒸發
之前仲開YouTube channel拍湊仔日常
無話湊仔既一定要係女人 但突然消失真係對細路好大心理陰影

無啦啦消息連佢屋企人都搵唔到佢咁搞笑

唔知今次korner sale完左老母買咩袋
同埋今晚korner有live 記得一齊睇

兩個小朋友最慘

真係有錢人買袋點會諗保唔保值

比佢搞到都唔想再買korner d鞋

買korner鞋即係助養老母買名牌手袋

我唔會買, 買OT好過
同埋想講korner鞋o係連登好多打手
o個時有個鞋post, 好多人推呢間野
好似岩岩新開, 根本聽都冇聽過

佢每個星期都有live

真啊本身諗住撐黃店本土嘢 而家比老母搞到
pr marketing要搞搞佢

同埋真係要買都唔好用佢個code

Korner除左老母個code
仲有toxic同有條友叫Jen都有code
用唔用你自己揀我自己就唔會再買korner
但如果有絲打真係好中意korner
求其用其他2個code都好過課金比老母買袋
至少唔洗課完金仲比老母串

係米太多人去左問老母手袋佢嬲豬左
同埋說好嘅讚老母靚同有氣質呢
老母做咩唔自己留言

蛙姐話唔會同男朋友拍片
到最後都係要攞出嚟攞views

到時分手又可以呃view博同情

無出樣唔計

佢del咗ex 啲片未

雪姨又真係好識點樣去借住身邊啲人賺錢

成日叫自己雪兒真係好撚嘔心

就黎停經啦 仲雪兒

希望我到四十幾歲嘅時候唔會好似佢咁咩都講錢

小弟做咩無啦啦發爛渣

崠七大個係咪就係咁嘅樣

佢真係好hard sell
明明新嗰啲boot 對對都一般都吹到咁大 由其係對長boot

唔識佢 但張相我本來以為係katie law

箍左三次都咁樣 笑死

果然friend開嘅都係閪女人

好聲好氣答人唔得嘅咩

藍到出汁

如果OT鞋可以鞋爭打蠟 我真係會買

老母即刻去chanel買野

比人激一激就咁 eq真低

影姐 冇買 我行入去都得啦

佢del完個 channel 咪無左大半片

係咪得我覺得唔sweet？？

其實條片態度都唔算閪
條仔就諗咁多
其實都唔係好sweet姐

哼，等你地仲笑我買假袋
阿姐大把錢，即刻買嚟收藏都得

老羞成怒 笑死

手殘㩒錯負皮

想知Emi Wong住邊

去咗佢fb到睇

佢係咪未見識過蝦乾依家有幾慘

依家睇完佢咁串 之後佢有親aff code個啲都唔會幫襯

好想追擊佢

經都就停叫自己做雪兒 好撚肉酸

我明youtuber係要賺錢搵食
但唔撚係條條片都同錢掛鉤
由本身分享自己生活/知識變到宣傳平台咁
台灣有好多youtuber都會有工商
但工商片一定唔會多過普通片

香港班youtuber屌鳩啲viewer/hater唔接受人哋拍廣告前
有冇諗過自己上咗位之後 當條channel係咩
要睇廣告我買本雜誌唔好咩！

好撚柒憎雪姨
完全扭曲

係only for

係咪想d follower dm葡萄佢? 跟住d自信就返哂黎hahaha美冴真係好鐘意買野 btw我覺得佢對SA d態度都好閪, 落街市買條菜都客氣過佢

第二日即刻落門市拼埋一齊錄story
方死人唔知你個袋真唔真咁
見到佢咁做真係閪到出汁💦

2010s初果期咪好興素人blogger試用美容product
通常係班貪小便宜既普通人收三線牌子product寫返份copy and paste既廣告文係啲平台周圍post （beauty exchange, theztyle, more⋯⋯臭閪萍同水魚以前都係呢啲平台寫blog起家）

依家班素人變左叫KOL，不過都係改不了乞衣格
Cheap到朱古力奶都收黎sell

醒起以前我睇過雪姨
佢果時叫白雪雪

果時都係云云乞衣既其中一個彈唔起
終於俾佢恨到咁富貴啦

2015年

嘩下次加慎入唔該

條女真心低鳩能比人激一激就要衝落chanel打哂卡 攞埋自己個袋落去 淨係睇呢個行為都知佢個格係點啦 成個小學雞咁

聽佢把聲都feel到佢個人幾閪

呢啲eq低既西女人好想玩到佢好嬲好嬲到紮紮跳

拍都冇咩嘢 但條片勁悶
根本冇重點
剩係講嘢態度差少少有乜好叫自己係prank
起碼之前韓國對情侶ytb咁整爛條仔部相機個lv先好出啦
廢片一條

嘩屌 下次加密拜托

好恐怖

崩口人忌崩口碗
比人講中左佢要靠名牌堆砌破左道氣
即刻嗱嗱聲買返兩個頂住支撐佢僅有嘅尊嚴

咁有錢就唔洗睇價錢即刻買啦
仲係度問人買唔買好
記得買多個only for 收藏

佢個語氣閪到爆肯定佢無買
只係想證明比人知我買嗰個係正版嚟

表面上扮唔care好有錢好瀟灑咁 其實就勁介懷人哋點講佢
好想睇佢繼續扮唔care但實際上勁嬲個樣

睇呢啲閪女人嬲真係好好笑

洗唔洗即刻影住自己購物呀
此地無銀

都想講

開緊live

唔怪得丁丁話佢係初代blogger

ap又開live sell korner，見到佢就唔想買

佢仲話唔比佢男朋友有其他女性朋友 霸道到呢

係 我都有印象
仲話忍受唔到咪分手囉！

唔記得Exact7ly咩字眼喇 總之好西啦！

似貝沙灣？

得幾個人睇

本身諗住買the Korner對zip boot
見到小新老母 都係不了

點會揀31號夜晚開live架
除夕邊有人想睇你hard sell 鞋

入到去見到佢塊西面都想出返去啦，明知買鞋=送錢比佢使

而家對個brand 都無乜好感
仲要啲新款boot 真係一啲都唔吸引

入去留言話唔想俾錢你洗

全部留言都有一個負評
老母mon得好實

又嬲啦又嬲啦

啲磨皮effect勁到咁唔洗嘥錢買粉底啦

一live就現哂形，仲話自己白皮，隔離兩個都白過佢仲有佢d英文真係好難聽

連10個人睇live都冇

仲要可能一半都係痴線西

15K follow都可以咁少人睇
向助養老母說不

邊度白呀睇過

如果live都有得十級磨皮加美顏就好了

好彩有個口罩咋

長boot我買左屌好柒.....同sw完全唔同

唔好睇小痴線西追擊人嘅能力
隔離蝦乾係個好例子
ps已經開到第31個po

比佢吹到勁大 又話好靚好顯瘦 試上腳完全唔係個回事

山東條新片講咗點解反面

有冇懶人包 唔想特登去睇佢啲片

話自己先係俾人杯嗰個
蝗丁同pam兩個唔理佢
認自己有整個鼻 不過手術失敗

唔會唔記得
三鳩姐叫手足自焚博關注

PUMPKINJENN 同天堂鳥係藍屍
For real ho 7

多圖
之前唔係好串話自己冇整容咩

我入到去見到得9個人睇
心諗: 屌 都廢事留cm

近排三鳩姐個水炮車家姐見少咗人狙擊又出返嚟搵食
唔好放過呢啲黑警家屬
麻煩大家幫幫手Report

仲要 三鳩姐你幾時就叫手足自焚一事道歉

[叫手足自焚 黑警家屬扮港豬] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (11)

#727 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔講埋對假波？都係整咗幾次嫁喎......

覺得佢地係藍
但呢個應該係笑9首歌姐下話

Sue講丁丁個位好似好委屈

Sue條新片講丁丁同Pam應該係真喇
如果係假點會擺上YouTube
突然認整容同埋三人行決斷 其實都幾有勇氣

都28歲 佢本身又唔係冇朋友
肯為左朋友而寫千字文又真係幾真心下
成件事顛覆咗我對佢哋三人行嘅諗法

但有冇講因為啲咩唔再理佢

睇完段片 對佢有少少改觀

笑騎騎放毒蛇，中女心海底針！佢見google 多人search 點解同丁pam不和，所以就用依個題材順便潤佢哋一下，博同情，超級陰濕！
唔知邊個真邊個假........個人認為如果佢之前成日話自己無整容，今日又認有整鼻，遲啲可能無野可以博可憐又認埋對波都有整........大話連篇....
你地點睇？

呢段片真係幾真誠

你唔好傻拉，有錢銀瓜葛

same本身以為係sue同佢地有利益衝突
而家變咗丁丁pam八婆杯人咁
想聽丁丁版本 佢之前回人好西下 仲以為sue做錯咩

全部中山東婆毒

歡迎爆料

之後有人爆過料拉，丁帶旺佢，兩個一齊拍片之後崠嫌棄丁mk，檔次唔夠，要求片酬廣告要分大分....

留名等睇虰虰回應

崠唔止整個鼻啦
之前又話無整 而家又突然出片認

原來丁丁先係扮慘嘅bitch
有d同情Sue
寫完千字文俾人已讀不回

嗰個pam唔係本身同山東係朋友先
然後dingding先加入咩
同埋山東好似除咗期間限定老泥之外
都無咩朋友
LM睇佢地反駁

咁佢邊句真邊句假

Me too
起碼佢夠膽認曬所有野
同埋有付出真心

留意咗你好耐 其實你同崠有咩深仇大恨

哈哈，佢幾時破處同陪坐搵外快我都知.....呢條女無咁簡單

其實不意外2021求爆料

住尖咀d人都知有好多韓國人開既私竇，
以前興叫D 中學畢業嘅靚妹，最好就係韓妹陪坐，個個tips每月可以搵幾千

吊，條片話佢媽咪唔俾化妝同著短褲........又一個大話， D smoky eye 大到，同d粉厚到.....唔係搵唔到食

佢屋企本身都好似有啲錢

好似！但唔係囉，可能依家嫁咗就係

佢老豆老母做小飯賣泡菜宅喔

講真 女人是是非非呢啲嘢好難講 冇人知道佢中間有咩枝節
不過丁丁佢個樣一睇就係個大八婆 三個入面最睇唔順眼就係佢
仲要化妝又唔係勁又冇專長mk妹出身淨係靠痴做kol
山東都話識韓文做翻譯之後先轉型做生意 丁丁真係香港kol界嘅垃圾
佢而家就算拎幾多錢嘅手袋都完全唔襯佢佢只係一個垃圾MK妹

2021求share牙

我dm過佢幾次一次都唔覆。。。可能我用細account所以唔so我

但佢做咩自爆 想博view?

其實如果另外兩個重視段感情應該會覆番崠
但佢地應該憎到崠死
真係好想知咩原因

其實sue係咪唔小心殺左你全家 留意左你一年
定係你係pam同丁丁打手？

佢啲嘴臉真係好黑人憎 令人有一種好想大巴車埋去嘅衝動
伸懶腰嗰吓姣到仆街
佢自己post完睇翻唔會打冷顫嗰吓好嘢

推

真心話 咁到底係咪紅絲google 冇sue cheng 藍黃

同埋你講野 有種阿叔feel打字 例如:哈哈 吊 笑騎騎放毒蛇，中女心海底針
呢d 我地通常唔會打
大家睇返佢d 評論就會feel到
字都打錯 依家邊有人會打[吊］呢個字
同埋好多都係惡意評論 好多都係書面語
睇返你之前d post 又話崠寸丁丁 丁丁好可憐個d
所以我覺得 你真係丁丁 pam請返黎既打手
好心你做打手就打好d啦 一係就出崠d爆料相
唔係呢到真係冇乜人信你 咁多個post 你留言得個講
相都冇 退返錢比dingding算啦

其實就咁講我都可以話丁丁做陪坐搵外快先租到咁大間屋
雖然崠本身都唔抵幫 但起碼比啲證據出嚟先得㗎

屌，點解佢可以黑得咁撚肉酸，成身一撻撻咁
仲要以為自己好靚果度先最嘔心

我睇過佢啲片 佢係因為身體問題所以好易肥

西到自己唔要改變就要人地改變

條女講嘢衰過啲老泥MK妹
中學扮晒有性格 想做大家姐嗰啲

部機一路愈影愈遠 佢身上面啲黑色素就愈嚟愈明顯想點呀大佬 黑都唔係問題 佢黑到好污糟好似乞衣幾年冇沖涼咁仲要佢好刻意用手遮自己個大型盤骨

想知啲sa見到呢啲女人係咁影住自己買嘢會點諗

乜撚野訓教
人地講緊真菌
珍珍鬼妹仔 又有間護膚品鋪頭
冇理由唔識架喎

佢以為fungal=訓教???

佢係咪以為fungal係chinglish 讀咗做瞓覺

各位痴線西新年快樂
新一年繼續追擊各大無良kol

講得好啱 佢就係giant同小弟嘅大家姐

明顯係

好柒呀媽呀

佢而家個鼻都同拆假體後d相都唔同樣，係咪又再搵人整返靚佢？

可能轉搞微整打針

縮圖縮到咁唔好扮好身材啦屎盤，雙手仲要夾得咁行，就住就住咁樣行，牛油果同山東平時啲相都已經出賣咗你

個胸上下都有塊皮膚特別白

廢係廢在 佢拍乜都係影住自己
有無男朋友同阿妹都一樣 啲清談片又係影自己
到呢種vlog又係 咁有咩好睇

我都有買philosophy 個peeling
但唔係用佢地既aff code 而係係black friday 個陣lookfantastic買
係平勁多！！！
但佢地班人唔會同你講
因為要呃9你地用佢地既aff code係香港買

明明都只係送一大堆垃圾sample 講到天上有地下無咁荀
自呢一次之後我就唔再咁信佢地
扮哂野要分享好野荀野比人 其實係佢地有得拎著數先會係咁推

成日標榜自己好識過生活
飲水都要加支炭落去
講到咁叻咪又係將啲supplement吊高嚟攞
仲有相由心生，佢個樣都真係幾bitchy 下
想像到佢收到sue個message 反曬白眼偷笑個樣

Sor打錯 吊高嚟賣*

可能自問自答

之前見佢哋成堆人推too faced 都心思思想買
但之後發現US 官網成日都有sales 係集運麻煩啲 但都平過香港買
佢哋就係不停洗腦式叫你買買買
一個唔小心真係會中計

好撚柒啊屌

如果真
真係好7

你買咗幾錢？
好唔好用

其實elemis都係
lf過時過節都起碼7折
仲要本身外國定價已經平過香港
email subscription 寄嚟嘅promo code仲一定平過佢哋個aff code

應該係想淨係認整過個鼻 等d人唔會問埋佢眼耳口胸

真係要聽埋丁丁版本先知

其實佢講呢啲野係咪可以report佢hate speech

即係同佢買左同一樣嘢就一定係跟佢買？三唔識七都要tag返佢以示尊重？講到自己咁冇所謂，其實勁有所謂

唔贊同佢地就係八婆同跟尾狗？
真心想知跟尾狗呢個term點解會出現跟咗邊個尾啊

哇屌真係閪撚到
全世界得佢地有出review咩 唔可以係睇其他人或者片睇返黎嘅
買完樣野返黎唔落credit唔打返千字文多謝佢地分享就咁大罪㗎原來

買咗佢實又po上ig曬命啦
佢講明買袋一定會影低同人分享嘅

米係囉佢以為自己邊個
一定睇完你介紹先識嫁咩
得果2000follow哪裡來的自信

睇返舊post 係sue unfollow虰先喎而家又講到比人杯 媽好亂呀

佢對上一條素食片
幫曼秀雷敦賣廣告
我忍唔住留言：曼秀雷敦係藍色商家
之後發現比佢del左comment + block左我留言

之後我有個fd都幫手留言話曼秀係藍
佢個comment有啲人like左
但重 置底過啲0 like既comments
然後過多幾日
又比Liz del左

有冇人講下佢？
成日搞give away r followers
仲要抽親都係啲自己買多左唔要
一係Gmarket 啲舊貨特價嘢
真係學生妹先抽 化啲妝又唔掂

頂終於有人講 呢間野又係奇葩 之前有follow佢 有次佢story影d到貨圖 我見到佢張單係gmarket 出 心諗我唔識自己係gmarket買咩仲要俾錢佢賺果斷unfol

其實間間代購都係㗎啦staybeauty popobeauty beautycorner 嗰啲咪又係

假撚到

本身都有係呢間代購買下野，見到佢地下下話人跟佢賣野真係好好笑
真係荒謬，看得自己這麼高

佢哋係咪有路？

人地起麻自己買
你睇下小新老母 全部pr 野拎出黎送 sample size 粉底都當禮物
有錢買chanel 無錢買giveaway禮物

呢間成日賣貴哂啲Gmarket 嘢
又要狂賣廣告
開眼埋眼都係佢啲廣告好煩

都係咁啦 嗰款成個三四十歲嘅濃妝阿姐咁

笑死 老母嘅giveaway係之前出過post屌過唔好用嘅pr嘢 完全係送垃圾俾妹豬 無本生利第一人 好有商業頭腦

其Beautycorner話係官方攞貨 不過就算唔係真係官方嘅都唔緊要啦佢係真係平過gmarket popo beauty都有啲係直接攞嘅見佢有啲個manufacturing date係fresh
Bubble無follow開 但係成日見佢送嘢比巨人小弟就不了

屌 樓上珍珍個訓教好撚好笑
for real ho 7

咁其他人又無好似佢咁講到自己啲貨有幾小眾
明明啲貨都係gmarket 入，又要講到有幾少見咁

起碼人地對眼好過giant啦
點睇都爭幾皮

撞正優惠用埋coupon咪平啲囉 就算其他見佢都係Gmarket 啲貨 beauty corner 更加不了 啲貨冇乜特別 日日story講自己男友點點點一日到黑賣廣告又硬sell 人

想知邊樣
咁我寧願睇一個誠實 好過勁靚 皮膚勁好既blogger （講明 唔係老母）

popo我幫襯過 佢都有歐美小眾牌子買 應該唔會全部gmarket喇
beautycorner我有幫襯過一次買韓國小眾牌子 佢賣嘅好多牌子gmarket都買唔到 同埋我有格過下價 佢d定價真係偏低 有d仲平過就咁自己gmarket 買（gmarket仲要俾運費）我估佢應該第二個貨源啦
stay就無聽過
反而bubble我真係留意過一排 gmarket有折佢就減價 gmarket斷貨佢就話訂唔到 連送嘅贈品都同gmarket一樣

間間咪一鳩樣
之前去staybeauty想買嘢 個店主我屌
仲要見到佢真人係阿婆嚟嘅
平時story聽佢聲都好怪 仲老過我老母
勁想嘔 仲要賣啲嘢成間12蚊店咁好寒酸
又係Gmarket 款 乜都話用過又比唔到用後感
從此unfol 左

之前有喺bubble度訂過一次be plain同merzy 仲平過好多ig shop
不過好似係夠人先會訂一次又有優惠
贈品都係嗰啲㗎啦 平時去其他舖買乜都冇送

丁丁回應Sue 條片

Ard $400
睇返係雙11買 本身lookfantastic 己經平過hk 再7折

唔錯 但唔會係佢地講到咁～好 同咁快去到印
但如果係正價我一定唔會買

慘老d又要俾你歧視 你買嘢姐又唔係要你買店主 咁大怨氣做咩

其實佢哋點解反咗面？

屌你啦 之前佢賣missha啲嘢伏左我呀
我敏感肌 又話用得 但用完面痕咗幾日 又狂爆瘡 問佢邊隻好用啲又答唔到

Popo我覺得可以格下價 有啲gmarket買到就唔會跟佢 base formula嗰啲蘆薈就有跟佢買嘅
Beautycorner就 romand同abib真係平過gm公價 其他無留意
但嗰間仲要講到人哋抄佢代就。。。

樓上係米bubble打手
間間都話唔好得bubble好

酸菜絲你打手味都幾濃一黎就係度帶起話題攻擊其他ig shop 同埋係咁defend bubble 係咪見自己俾人督爆賣gmarket嘢但又駁唔到 要拖埋popo stay同埋beautycorner落水spin走話題 估唔到咁快就發現咗你

2021繼續推薦妹豬用code 又可以買袋

你咁講呢度全部人都係打手啦呢幾間我都買過啦 講事實姐

Btw小弟係咪有mon post啊 想同你講番聲 睇sharing ig唔係想睇你單單打打 無啦啦妄想症發作咁覺得有人加害你 好撚直唔係發癲嘅理由啊

本身都冇人講其他shop
你一黎就defend bubble
好難覺得唔係打手喎ching

hi bubble一陣以為成個連登嘅絲都係其他shoo打手 又妄想症發作

禁錯左負評 講野真係好惡毒 真人要幾閪先可以係public sharing ig 講到咁

好撚心要屌就正面屌啦
又唔敢 喺度陰啲陰啲

真
咁樣回應顯得好小家

睇Sue新片 簡單啲黎講就係3人行最後Sue被杯

睇完Sue條片諗住上嚟八吓
佢咁樣覆反而令人覺得Sue講嘅係真話佢無得搏
有咩不符事實嘅就正面抽擊好過啦

可能係我問題我就咁睇以為真係講緊佢盆植物

我都覺得係講緊棵草

中文都唔識
揸乜撚野makeup
揸搽都唔識分
去支那讀返小學啦

單日七位數字 真係有咁多妹豬幫襯咩

唔知丁丁幾時出post講

好誇張囉
For real meh

間shop係度mon緊post添啊 你再講佢一嬲就咒埋你

惡人先告狀

其實雙眼皮係咪都割過？

同得老母果堆fd嘅都係咁惡之前佢story屌啲人唔識用skincare 仲話爛面食A酸係傻鳩要用佢啲skincare先得唔好教壞人啦

條片有講
不過SUE講既野唔會信曬
Beauty Beggar講嘅野唔信得過

好假既感覺 應該扮哂野

個波都整過？？

寧願要阿姐都唔要呢個

話屌 慎入呢

咪係
有個frd都係讀新法書院
話佢中學有個暑假個樣返到黎唔同曬
佢中學其實已經有整

佢整容失敗只不過係第二次整容失敗
佢中學整容嗰次 佢完全隱瞞左

同埋整容第一次既話身體好少呵會排斥
通常重複整第二第三次同一個位先會

話自己比人杯
受害者上身 博人同情
不過三人行當中一個比人拋棄
個感覺一定唔好受
如果我係佢都會默默離開
雖然唔知佢講既野係真定假

估唔到咁快bubble店主就出嚟笑死 打手味有啲太濃
Btw 佢白內障？
同埋日日強調自己真性情 勁煩 同得啲八婆玩嘅果然係八婆

我識嘅偽abc女全部都有幫襯有用過

Cls 佢就真係on9冇常識
而家真係呀豬呀狗都做beauty blogger亂咁教人

剩係呢度都唔少絲話有買真係唔明點解買得落
抄襲成性都算 仲要係藍絲嚟

on9親身體驗食咗a酸半年唔夠冇再食已經好翻差唔多一年冇翻發過，只係間唔中會生一兩粒
見到呢啲ig所謂review扮晒權威真係好撚柒

On9女人特別多
有錢就捐比立場蘋果啦

冇睇搭唔到唔到嗲

真 靚妹一個 聽佢講就死得人
本身都有係佢度買野 但見到呢個story真係呆左
你唔識唔好亂嗡 唔講以為係醫生
利申 睇醫生食緊A酸

Bubblebeauty IG shop黎架但同giant小弟果班fd 成日係ig 屌人giant果班仲成日推佢啲gmarket貨話係良心店

for real ho 7
扮哂 ABC 但係連 fungal 都唔識
唔係樓下絲打講
真係唔會諗到「瞓覺」
我仲諗做咩無啦啦答人眼瞓

肯定佢係唔識解
因為人哋係問緊佢咩 product 好啦
唔係問 fungal acne “tips”

佢可能覺得自己叻過醫生

班中產以上偽abc好有purchasing power
擺到明係不理政事 藍絲唔係一個唔理嘅理由

酸菜絲去咗邊啱啱唔係讚bubble讚得好開心架咩 要唔要出黎解釋下

仲要明明講緊小弟同老母無人講呢個reviewer
佢又無啦啦spin走 提第2個reviewer知咩事啦

至少人地都係自己買呀d giveaway
成日睇佢story食花生日日同小弟個班repost圍爐取暖
祝人全家生肺炎又話人似呀婆
究竟有幾黑心先講得出
平心而論popo stay beautycorner幾間都買過野
呢個bubble淨係睇d story都臭閪格到
明明淨係講緊佢個格 都要拉其他ig shop落水

成日屌完人話自己講嘢好直
我下次屌完人都話自己直就大哂

真係拖哂全村人落水
唔係bubble本人都冇人信
酸菜絲不如出黎回應下

一睇就知mk妹

前排follow過bubble一陣 佢又係嗰啲成日曲線讚自己好白好瘦嗰類人
又話咩自己食唔肥 又話自己眼大 所以先carry到呢d con
又係睇到尷尬癌末期 呢期IG d女係咪好興自己讚自己

總之唔幫襯佢就係戇鳩，全港西醫有份叫你食a酸嘅都係冇腦

全球皮膚料醫生會開a酸既都係冇常識
佢呢個ig店主就最權威嘞

又sell 又係講到好抵 錯過咗今次就無咁

有冇人知港豬emi wong住邊

屌 真煩撚到 又成日陰啲陰啲post啲以為自己好靚嘅自拍出嚟
好樣衰呀大佬

係咪用咗好多個AC投no

利申 垃圾丁狙擊手
不嬲睇佢唔順眼
之前佢同pk jenn笑鳩elaine 個個都將個Focus擺咗喺pkjenn到 但其實丁丁係同佢一齊笑鳩elaine
其實都唔明 都已經廿幾30歲 仲要做埋啲嘢喺度陰啲陰啲串鳩人 小A結婚又係 話咩係最有愛嘅婚禮 咩所有人都好似屋企人咁 咁而家又真係得返20人嘅婚禮啊嘛 請得唔通唔熟咩 直覺覺得佢串緊山東婆
我都好憎山東 不過呢件事上 我更加覺得丁丁係大八婆 朋友呢啲嘢合則來不合則去 我唔覺得山東unfol佢有咩問題 錢銀方面 佢哋最後咪合作拍嗰幾條關於韓國嘅YouTube片 嗰陣應該已經炒咗 但係丁丁表現得好肉酸喎 佢真係上唔到大場面 我齋睇都覺得尷尬啦 何況啲出錢嗰個
仲要明明書都冇讀又出嚟扮知性 中學請假去韓國出event雖然人哋官網一張相都冇po過佢 之前有一次仲要上台講嘢 屌點知好似人哋問佢鍾意咩地方 佢用啲佢啲卷脷式英文”i love korea”呢條片真係成世都記得 到而家開shop擺條炭入去啲水都笑死我 佢啲扮知性真係同蝦乾有得揮
重點係 佢真係完全冇料到 仲可以串鳩人 生存係呢個圈子咁耐 總會有啲𡃁妹當佢神咁拜
所以 垃圾丁如果你係想回應 就大大方方講 咪再陰啲陰啲串人喇 好撚嘔心

去左佢ig search下係咩來頭
以為起碼有5k followers
點知得嗰2000 仲有佢啲化妝相係咪已經p白左
p左都見到成層粉 啲caption全部都係 😹 💙
同啲qna一模一樣 仲唔係自問自答？
咒人全家中武肺 真心好惡毒

好肉酸呀扮晒有人支持佢 原來係自問自答

心諗:好彩你地投no如果唔係 唔知點收科

睇過下live好似真係白嘅
但成日話人跟佢買嘢唔比credit佢
有啲嘢我都係睇外國youtuber買左先
之後先見到佢出post介紹
咁樣佢係米應該比返credit我
就算真係睇左你都唔洗咒人死全家啦
你開個blog唔係就為左人地睇？
仲有唔好再晚晚mon post扮唔介意啦好肉酸阿

我覺得邊個unfollow先都唔代表啲咩(?)
可能sue sd完千字文都無人比回應 心灰意冷就unfollow咗 反正人地都唔當佢係fd
如果sue真係比人杯 灑灑脫脫unfollow 仲唔洗睇另外兩個自私出街嘅相 睇完棧自己傷心
Btw真係要聽埋丁丁版本+1

如果真係性格/興趣唔夾
要點應好

唔通照直講話唔想再同你frd

擺炭係水係咩玩法

佢賣緊d野都好垃圾炭水賣到咁貴都仲有咁多人買 實體店都開埋 又搞護膚品呃錢
收皮啦

我諗佢會唔post個結果出黎

但本身佢地兩個好fd喎
互相幫對方慶祝生日 好有心思整晒禮物咁 唔似性格唔夾 同埋佢地段友誼由sue未結婚到生埋大女之後先疏遠 都keep咗幾年
利申舊時有追佢地sueding tv 一出新片就睇
都真係加咗pam之後就反面 三個女人一個墟 發生咩事無人知

真係好撚憎呢啲買唔起但又扮有錢既bitch
貪慕虛榮 真係有錢洗鬼po咩qna問人買唔買咩
買Hermès啦一早

真有錢就唔會計個袋保唔保值啦
除非一心諗住用一排放咗佢 加少少錢買個新袋㗎啫

係價值$410三條嘅炭
輕鬆又賺妹妹仔錢

痴線成本洗唔洗40

諗起之前有人問佢鍾意個仔多啲定個女多啲
佢話兩個都唔鍾意
我一開始以為佢唔小心打錯
之後有第二個人問佢鍾唔鍾意自己個女 佢都係答唔鍾意
我真係呆咗

要保值都唔買呢款啦

$410買垃圾
傻人先信個mk妹講野

成日好閪好MK行閪女人路線型啲㗎咩？

我都覺得似 啲語氣同字眼勁似同一個人打

估唔到絲竟然有截圖 尋日就係講緊呢個 依家有圖有真相了

開頭見佢地拍拖結婚
結婚後有排仲好似大家分開左
都一直心諗依對mk夫婦可以挨到幾耐
點知係用依種方法結束

咁啫係個女人根本唔想湊小朋友啦所以走佬

因為我當下睇到都咗 cap圖同朋友講佢好囂張

老母叫你買嘢果陣就好聲好氣買完理得你死

終於有人講小新老母 開頭都覺得佢啲review幾有參考價值 後尾賣嘉丹廣告開始頂唔順成日要啲迷妹幫佢賺紅利 成日喺到話自己times square啲coupon用唔曬 又個個禮拜去買名牌野炫富 仲要公主病 不了

我都係喺呢個post先知呢個人點解態度咁西都咁多人follow 仲要俾錢佢賺

狗妹 不意外
所以成日都建議大家少啲睇佢嘅片 唔好助養黑警家屬

Aphrodite.r 真係極品 集合哂所有港女嘅衰嘢

1.講嘢閪聲閪氣自我中心
2.老馮要男朋友付出
3.買名牌鍾意曬命
4.白鴿眼睇唔起啲平價牌子
5.少少嘢就起鋼然後打千字文屌人
6.唔接受意見零EQ仲要話人一定係未買過chanel先質疑佢
7.自戀到死成日ig圍爐打飛機
8.唔抵得人地好 唔會祝福人 仲要潑你冷水

想食兩家茶禮先最嘔心

好正

9.樣衰馬面但成日自戀以為自己女神
10.同幾隻兵仔日日圍爐sell嘅嘢 呃妹豬錢買名牌

歡迎再加

佢仲要係長期爛面
毫無說服力

可唔可以推pumpkin Jen間恐怖藥妝店上熱門
痴撚線左抄右抄都可以抄到一日有七位數嘅收入
咪撚玩啦佢仲要係藍啊 經常性上CCTVB
真係勁撚想問 我又唔覺得佢靚 皮膚又唔係特別好
塊面腫撚到以為佢荷爾蒙失調 口腫鼻腫腫到五官都就嚟見唔到 都有咁多人幫襯呢一個垃圾Beauty begged 瞓撚醒未啊買過products嘅人
For Real好柒啊仆街
嬲撚到

仲有啊 嗰個垃撚去鳩左英國係淘寶買蒜頭嗰個蝗蟲
新一年我哋都唔會放過你 祝福你今年死全家

11. 為咗自己拎回佣水d妹妹買貴野
12. 份人好無禮貌 對BA followers同埋 SA都勁閪
13. 怒sell korner嘅垃圾鞋

佢玩支那書

藍人賺一日7位數呀

食屎啦 拎手足afford

啱啱見到 sosad
原來三個月前已經有clue架啦
不過全部都唔抵幫
一個藍 一個mk八婆 一個時尚災難 一個粉紅色啊婆扮𡃁妹
利申 冇睇過條片 淨係睇標題

太長唔quote，我就係落撘買咗korner嘅On9

果排佢地成班係IG sell得好勁，個個幾對幾對咁買，搞到自己心郁買咗

Pam係藍?

藍係山東
Pam 就唔知 不過好肯定佢係時尚災難

咁似我隻貓玩嗰啲木天蓼棒

Cls
見到佢話「真係一啲都唔貴~~～」

410蚊買三碌炭垃圾
其實真係好撚貴~~~！！！
410蚊可以買到好多更加有用嘅嘢
咁樣呃啲妹豬錢

係咪淨係得我咁諗
唔知點解pam ig啲相嗰樣同佢拍片嗰樣有啲唔一樣

popo有啲所謂小眾牌子其實都係iherb有得買，iherb過$150就寄香港完全唔會搵佢訂

絲如果買開base formula其實可以直接上佢哋專門店(樓上舖)睇吓之前旺角同尖沙咀都有仲平啲又有其他款可以買

Carmina比狗騷擾

條女係咪港豬定藍
不過佢po出嚟係啱嘅

有冇記錯佢老豆好似係黑警大粒嘢？
叫佢老豆搞搞佢囉

屌我早排都係睇完呢個story unfollow佢，講真一早知佢只係gmarket貨，搵佢訂純粹因為得一件半件買無人夾運費
爛臉講緊已經係皮膚病，都叫人用佢啲護膚品，反而講到啲人食藥先蠢先有問題cls

個散仔都幾蠢 搞著大戶人家
人哋老豆老母都有頭有臉

可能想做KOL

佢第二個story 話狗調查狗？即係屋企人查

佢都幾搞笑 走上ig問can they do this
同老豆講聲已經可以搞掂件事啦

個散狗大鑊啦

只能夠講人嘅羨慕同妒忌心係好強喱個係本性嚟
何況係女人
初初佢未同丁丁拍片時 丁丁ig follow/ YouTube Subscribe都係高過佢 依家反而比sue紅過佢
鬼叫人地sue真係上得到大場面 自然多大band，品牌愛戴 ，job 自然廣泛多過佢 mk丁呢啲真係得妹妹仔鍾意 仲係到呃9人賣炭
見佢sue佢係mama採訪 韓星 拍住d星 一啲都唔失禮 講野有文有路 唔識佢既都會覺得佢幾靚女 喱啲唔係所謂嗰啲垃圾KOL都做得到
加上又係韓妹 (你地知mk丁幾哈韓)
屋企又有錢 有個好老公 正當係人都妒忌 仲要本身無佢咁紅
佢另外個fd Pam 就更加自己撈極都係半紅不黑咁 唔係佢2個真係唔識佢 ，身形又不堪入目 做model係得富太人設可以仲扮下野 ，要比既話 人地老公仲有錢 ，sue仲要同Pam 識左更加耐，肯定mk丁挑撥離間 我覺得佢兩私底下一定係咁講sue壞話
個原理就係因為妒忌羨慕咁簡單

賺7位數？

係咪見人哋住大屋
FF 可以好似楊明立萬同袁偉豪咁嫁入豪門
話晒 Carmina 都係前大粒嘢同指揮家葉詠詩個女
條友會唔會不自量力咗啲

藍屍都好吹奏

有個韓國男朋友
以為自己大撚晒
一日到刻拎黎打飛機
煩到仆街
最撚好笑自己連韓文都唔撚多識

有條片仲講原來係佢自己倒追返個男朋友 人地本身都唔show佢

但我諗又未必真係妒忌既，
ding識sue個陣已經知佢背景啦。
或者係相處上既累積⋯⋯？
但點都好，話哂大家曾經咁老友，有啲野真係攤開嚟講，互相檢討，再一齊行落去。
講真，邊有真友誼未試過冷戰同吵架？當大家正視問題後，感情一定更升華，同拍拖一個原理。
不過好明顯就係ding佢地平時積住不岔
三人行，當一個被冷落既感覺一定唔好受，阿ding中學比同學杯葛唔係更應該感同身受咩？
呢件事上，阿sue已經踏出第一步，打岀千字文啦，佢地就已讀不回
係當人係真朋友，點會咁對人呢？即使真係sue有問題唔想做bf ，都可以優雅離場或者做普通朋友阿，真心有必要咁絕咩

佢係藍絲咪藍絲囉理得佢去死唔通叫佢變翻黃咩
而加講事實 佢係俾人杯又話人吹奏真相係難聽啲㗎啦

山東婆都係半斤八両 有乜好吹奏傻撚咗？

丁丁條仔正面相曝咗光

唔排除吹奏嗰條友係藍屍/五毛
先吹奏同類

仲要咁撚大篇

SORI
一見到港豬Emi
就以為Emily Lau
利申 好憎港女青蛙

我同你一樣 買左4對老母有樣野好仆街，明明買夠一定銀碼可以兌現金劵，但佢無提人地分單買淨係叫人用佢個code, 如果我一對鞋係4xx，用佢個code都係得九折，但我用劵係平50所以我4對鞋唔係一齊買...總括黎講，平底鞋太薄底，對長boot著落仲顯肥，形又唔靚

同mk ding一樣 都係mk仔樣

哇屌為咗賺錢去到幾盡
我都差d買咗 但見班review beggar賣廣告太行
唔想供人買chanel所以無買
Korner呢間嘢都唔會再考慮

個樣好似好過Sue老公

sue老公咁有錢點有得比

身高應該唔會好似崠同佢老公咁
大家平排卦
有時睇落就算崠唔著高踭鞋 都好似高過佢老公
覺得另一半高過自己好噁心

係啊 而家買之前都睇一睇iherb有冇先 之前搵到勁多佢啲嘢 佢都mark up 得幾勁

如果佢老公窮既話
覺得Sue好大機會唔會接受佢
唔通貪佢老公既高度同身材咩

加上Sue家境本身只係普普通通
見到佢老公既家底
肯定雙眼發光

之前係丁丁CHANNEL到睇到有關崠結婚既片
崠媽笑到見牙唔見眼
相反 崠老公既父母
特別係崠老公既老豆
黑曬臉咩笑容都冇

睇完sue 條十年片突然覺得佢冇咁乞人憎
隆鼻都講埋出黎都幾真心

其實我覺得sue老公五官都幾正常 係肥同矮 但又唔係油頭肥仔樣
講個樣一定靚仔醒目過mk丁條mk仔
又係啲典型韓韓地上唔到大枱嘅mk仔

但sue老公真係好愛佢 對佢好好
結婚都唔係真係睇外表架啦

賤到矮得罪你咩

咪係 咁話人 肯定最尾同哈比人結婚

啱啱睇whizoo
見到euphemia話睇痴線西

佢喱啲女人理實肯定做硬老姑婆以為自己天仙

同呢位諗法絲打一樣
仲要佢個鼻整走左塊膠之後
同而家個鼻都唔同左既
但佢直接帶過 又想𠱓人？

屌其實矮有咩問題
定係因為你矮先覺得另一半矮過自己有問題
利申高絲過170 同矮過自己或一樣高我完全覺得冇問題
你估香港個個男仔都好似連登仔咁米八咩

咁掉返轉頭
sue 整容失敗都不離不棄
算係好好啦真心過好多冇錢嘅先啦

其實崠都唔算冇家底掛 算小康？
樓上仲有人話佢屋企做小販
明明記得佢未嫁有條room tour片 娘家間房都唔細 香港有幾多人間屋做到咁大個衣櫃

正想上嚟講 hello euphemia
whizoo真係好黃好黃
今集回顧香港2020 每個人講嘢都有意思
大家快啲cls佢哋

利申 151 接受唔到另一半矮過自己或者平排好正常卦

都唔明個babygirl屋企人點會比南瓜一齊合作
阿珍見有錢人就痴 冇利益冇背景既或者唔夠勁既都比佢用完即棄
當初都係見babygirl 有錢先會同玩 join人地個trip
你試下只係普通去旅行既viewer 珍珍同你影張相都偷笑啦

當初個元祖小baby 小叉燒又幫佢講說話屌haters
珍珍痴到有錢少少既都已經冇理過佢
真係好撚慘
真心比人當係屎 唔計較都比佢利用

大家咁話

本身都想上黎睇有冇痴線西講先追返post

每個人身高唔同自然接受另一半身高既標凖都會唔同

鬼妹model都係藍絲嚟??點睇

咁如果以生物優勝劣汰黎講 你得151 點都未到你揀人啦

炫富
曬命
我哋都要蝗term不了

高絲x2 宜家男朋友都係矮過我 但係好錫我 同埋山東都唔矮 結婚仲淨係睇外型咩

笑左 文明社會點同生物優勝劣汰相題並論
你住非洲大草原咩

咁你得151都明點解會嘔心既，正常男仔都高過你但人哋都未必簡你所以唔洗用高度黎衡量人地感情

魚生無你

江湖傳聞佢老公去澳門叫過雞

有聽過佢老公出埋軌
唔知真定假
之前wiki都有人提起過

之前上網見有人話6000
不過個個都收唔同價錢啦

Sue條片我估係真
見到丁丁同Pam係Sue出完片之後熄咗ig留言功能
好地地怕咩俾人問喎

正喇絲打 嫁個152囉

你都幾有趣你話人嘔心就得

承你貴言

利申超矮絲
你自己接受唔到另一半矮過自己唔代表你應該話人嘔心囉
男一定高過女同啲人睇唔起家庭主夫一樣
你住喺古代咩

覺得另一半高過自己好噁心
邊隻字話整容失敗藍屍狗噁心
真心笑撚笑

睇多次都唔知你噏乜撚
覺得另一半高過自己好嘔心？定矮過自己好嘔心呀
你151 都揾到人矮過你？

過到英國都要淘寶好痴線

奇葩

年宵一年先得一次
唔通成年乜都唔做淨係靠一次年宵賺錢咩

如果冇pkjenn followers, babygirlo開wult唔會做到一日sales過百萬 各取所需啫

我買左對boot 六百幾折到四百幾
唔知叫咩名 白色 方小小高踭
好著喎 個踭一啲都唔辛苦好好行

非任何公司打手
只係見咁多人話咁差 但我覺得幾好著 想講返句

鞋就真係人夾人嘅 係有啲款唔錯 但唔想比錢佢地賺囉

我都係睇呢個post先知個咁既人 但佢個囂張程度拍得住當年大佬b

6 比人捉到用假野唔算最肉酸 最肉酸既係明明件貨係真野 拎上身比人覺得係假野

sue本身一定都唔窮啦 點睇都中產
佢娘家有露台個廳又大 一定有千尺以上

屌 傳聞嘅野真係唔好信咁多
之前個個都話佢地船p識 話sue去釣金龜
而家咪又係炒曬車

但係sue以前好似有條片講佢同佢老公都有偷食過唔知有冇記錯
同埋佢拍得呢條片就一定諗過點拍同拍啲咩先會令人可憐佢
不過Wikipedia講嘅野信少少好啦 唔知係咪哈韓絲打 佢好憎sue

babygirl會搵唔到人搞咩
我淨係覺得 ho 7 for real
珍珍成日瘋雞咁扭黎扭去 上唔到大枱
著衫為露而露一啲美感都冇
仲要好蝗feel

hey euphem出嚟講吓
而家你哋係咪完全收返埋偽童顏個煩膠carmen

每個講老母既留言都會有一個負評
Mon post mon到咁實
老母黨員一齊出嚟講幾句撐下你地既大家姐啦

同意上面兩位絲打，當初就係唔想睇YouTuber唔真心的廣告先轉睇佢地 點解變左全廣告係理所當然咁
唔係唔比你賺，但youtuber好物分享都會有自購混落去啦要睇廣告我睇YouTube都大把迫我睇添

其實已經唔係睇唔睇嘅問題 有啲美妝界毒瘤（like老母）根本就係誤導緊妹妹仔 推嗰個gratus根本就係賣緊個人資料 giveaway淨係送啲自己覺得伏嘅禮物俾人 如果個brand唔課金俾老母 就算佢啲嘢幾好用都唔好旨意佢會講 反而唔好用嘅牌子只要肯課金就一定會搵到嘢讚 仲要成個乞丐咁為嗰幾蚊aff code同人單單打打 俾返啲基本職業道德好喎
如果老母mon緊po嘅 我想同你講 賣廣告唔係問題 但你唔好唔記得 你嘅身分係一個reviewer唔係品牌sales 你咁樣對唔對得住follow咗你咁耐嘅followers？無咗佢地 你慘過地底泥

SONA啲英文
outlook唔係解外觀呀大佬

連啲emoji都差唔多 果啲「💙」「😹」

你瞓佢哋床下底？定係本人？

仲咁撚有心機為佢打咁大篇
好有可疑

淨係不停推啲自己有錢賺嘅牌子 其他reviewer 都無佢將啲產品吹到咁大

搞埋年宵 唔知今次賺幾多呢
炭呢啲成本好低

雖然sona英文係一般，不過唔好話佢啦
等陣畀人屈你係蝦乾打手／本人
利申：好憎蝦乾，等緊佢收皮

我記得有一次佢開QnA有人問佢會唔會罷買shiseido啲嘢 佢話唔記得除咗shiseido之外仲有咩牌子係佢旗下
係咪瞓咗成年

入嚟蝦乾鋪玩下啦
人類學家ching喺我哋個鋪好活躍㗎
點會係本人或打手啊

唔係佢自己屋企咩 見佢成日帶班選港姐個啲朋友去開party喎
而且佢本身都係有錢女黎

諗多左 蝦乾鬼識英文咩

眼殘 認錯人

吸睛
蝗語

唔識
但佢個仔係咪有扁頭症？

認錯落選港姐范善雯？

係啊 佢間屋又係超大 個名差一個字

一眼睇都認錯左 以為講梗佢

米玩喇chanel19雖然係岀名dur皮但都唔會殘到咁，當老佛爺流㗎？

絲講得好中point老母已經同當年嘅大佬b冇分別 推到佢落神壇如果冇晒d佣唔知老母靠biomedical engineer份工仲買唔買得起chanel包包

唔明點解d人見親個女仔屋企大就實問係咪男朋友間屋
係咪好唔情願相信有人係又靚又有錢
女既一定要靠釣金龜
男既有錢一定係又柒又叫雞

叫男朋友送啦 係佢眼中呢啲都係正常發揮姐

我都覺得奇怪 特別係女人先鍾意屈啲女人間屋唔係佢 個袋唔係佢買etc

好似女人就等於窮 男人一定係有錢咁
富窮邊有分性別

唔係「我們這一蝦」成員嘅名唔認得係咪活躍acc
成日skip人地啲名，不過nana絲你我就梗係認得啦

啱呀，可惜又真係有人會咁以為
我都想我諗多咗

唔識佢都知佢個仔扁頭我蝦真係好紅

好撚尷尬

好靚呀佢又高

其實n年前我小學嗰陣有一期呢啲炭都好hit後尾比人踢爆其實係無乜用

因為佢講過請佢爸爸黎幫間屋整裝飾d野
如果係佢屋企人間屋唔駛請屋企人黎掛
同好耐之前已經follow佢
一開始佢屋企影d相唔係咁

拎崠個樣同佢個兩個女對比
就可以找不同知道佢整個邊度

醫生都唔夠佢d skincare勁

暗瘡po個個都係a酸好，叫人唔好信d 濕鳩kol賣既skincare

冇人夠你醒

我都買左 著黎行一日都唔痛
不過覺得K11個員工唔係咁老實
明明話要對淺色 佢答我無貨要訂
我就話咁下次先買 佢2分鐘後又話有貨
係屋企打開先見到佢比左深一個色我
懶得去換 唔知係專登定唔小心

絲打 你係咪喺石器時代？

請問邊度有得睇

暗瘡依樣野點會單靠護膚品就解決到呀
我覺得護膚只係護理你既皮膚
當年爛面我都信過d kol, 洗左幾千銀
最後我咪又要乖乖睇皮膚科去診斷皮膚咩事，狂爛面
搵d 信得過既醫生，佢地都俾你揀食定唔食a 酸
希望d 妹妹仔咪信咁多kol 講，一陣洗咁多錢，效果0 呀

佢 d post 硬係有 d 大陸味

佢真係好笑 睇唔起Gucci Loewe 話唔保值
但係就買Dior耳環
唔保值架喎 去買vca個啲啦
冇budget 就唔好買啦

人地買唔起呀叫d兵仔送
一陣老母又嬲豬 去vca影一堆story嫁啦

好煩 成日問人買唔買
喺呢個post都睇到幾次
本身冇follow 仼何reviewers
喺呢度先知有呢個人
我諗你啲follower 比較想知你買咗啲咩
而唔係想買咩
買咗先講啦

留名等睇

弓

14. 扮白皮d相tune到好似女鬼咁白又磨到好blur 衣著打扮蝗味
15 變幻莫測既皮膚 乾皮但係又力sell控油野
著衫真係好重蝗味

又話唔鐘意啲野比人掂過

好似格硬搽到自己咁白咁

咁佢以前都一邊同而家個老公拍拖 一邊flirt其他仔嘅 大家都差唔多啦

仲要特登打no filter

睇個嘴都知唔會係靚女嚟

一直都覺得佢個嘴形好撚柒，個嘴又厚又大咁，啲衣著又係九唔搭八，好娘好蝗，2021年仲有人著呢啲style

想講好耐 佢個嘴真係好撚7
CD ROM都忍唔住留言

首歌已經難唱 我都唔想打擊佢自信
但真係好難聽

真心難聽

粉底同頸好明顯兩截色
唔識化妝就咪教人啦

就算唔食a酸都有其他藥幫到手，唔好信kol，美容院，望下虰虰就知無用

個mv睇到頭暈

第一句歌詞已經錯
ように(you ni)唱做およに(oyoni)
聽到好尷尬
佢新片話2021目標想有自己既歌 會唔會太overestimate自己

Hello euphemia

買咗4對

難唱都算 係本身原唱把聲真係勁好聽 對比太大
仲有 而家肥蛙同福正一齊 (唔知大家有無聽過福正 tomfatki啲歌 勁多auto tune)
搞到我覺得娃妹首cover福正有幫手tune過
不過可能tune完唔應該係咁

大佬如果你俾人杯 你都會unfollow杯你個個先啦係咪啊

依家諗返都覺得肉赤兼覺得自己好傻

果然唔係住新界

當初見係佢unfol pam虰 大家咪又係估係佢杯人根本都話唔埋 都係嗰句 聽埋虰版本咪知

屌好撚難聽做咩事
mv又造作 把聲又勁用力
要聽返原唱洗耳先得

佢對手fing完未

今次有冇得影自己屋企黎澄清呢

去人地屋企影幾張相 扮係自己屋企囉

要開咁多個ac幫自己投no攰唔攰啊

睇到好尷尬
啲牙又好似崩咗忽咁

佢將橙到不得了嘅sweet talk化到得啡色都勁
條友仲成日係自己ig shop 話賺啲客錢係為左買玩具俾佢隻愛貓泡泡 又叫人follow

其實佢點解嗰陣答唔係新界
住九龍咪答九龍
新界好失禮佢咩？

YOASOBI啲歌好好聽

Mon得好實呀閪女人

之前唔係叫人冇budget 唔好買袋咩

要買就買保值嘅

個Chanel比佢用到咁一定好保值啦

人地準備買多個ONLY FOR收藏！

又準備洗板式賣廣告賺錢啦

一對長boot，一對絨面高爭鞋，一對平底，一對尖頭高爭但呢d係bf個陣買

之前唔記得邊個痴線西post有絲打影到
有冇絲打記得係第幾個post

hi euphemia
因為睇到你講痴線西先醒起好耐冇追過痴線西post
呢排掛住追蝦乾po所以忽略左痴線西
係到留返個名先

慈雲山得一幢私樓

都是閪格扮上菜的女

老母：我都會用平袋咖

成個look有啲難以形容

蝗味

Mon得好實喎老母

成個look老撚土到

點解咁多ig化妝品店主咁有自信，po自己樣調色乜色都睇唔到
叫我點買

屌如果唔係大家講都唔知佢乜水嚟成陣大陸味

本身都唔憎佢，有睇開佢review都算ok
愈睇post就愈憎佢
正一港女閪格，個個講佢既reply都有一個負評
On9都知係佢自己
做得KOL米死出黎認衰仔囉，係咁負評又唔出聲
成個小學雞咁
令人更想追擊你，唔差在負評埋呢個reply啦閪人

點解佢對黑色長boot可以咁顯肥
係咪就係嗰間咩korner到買
同埋點解啲followers可以叫得落佢做女神

Korner打手
開live 吹到korner boot好著過幾千蚊SW
但自己出街又著返SW
代表D乜？

Korner個對仲顯肥佢都可以吹到又靚又顯瘦

有幾個followers喺q&a 話佢對腳又瘦又靚ga

好似jonjon都有睇痴線西
Hello~~~~

以為佢同佢條仔一齊住tim

屌啲蒜蓉辣椒粉要撥開放碟邊
條賓妹真係好撚做作呀屌

足足miss咗成個po有排追

佢高係有優勢嘅
但睇佢鞋live 都無佢隔離個兩個咁白就知佢d相都p得好勁下

死囉一個細jer一個西隧

仲要係人地屋企隻碟
佢永遠都鐘意晒人地既嘢扮係自己

我見人著sw好貼腳好靚
就算係有肉地嘅女仔都唔係咁

佢知唔知人地會見到佢放啲辣椒粉特登放碟邊同枱啲人見到真係唔知笑好定點

佢串9人地住新界？

屌見佢去名店孭住人地個袋之後對鏡影相，再加埋呢身打扮，真係好大陣公屋妹扮上菜既感覺
知你條臭閪有mon po架，你真係成個支那閪咁，好想睇到有日你好似蝦乾咁折墮，咁臭串啊拿

搵其他人未必有pkj咁大迴響始終珍珍都有一定數字followers/subscribers 另外babygirlo以前又當珍珍係偶像 佢地business賺到咁多錢其實已經叫成功了not that 7 for real 有太risk唔洗上大枱啦
係估唔到咁多水魚令佢地一日sales屌打呢度九成人年薪 再望望我們蝦嘅淘寶餐具

呢個係常錯字 outlook唔係解外觀

不如裝返個filter仲實際

之前有人問佢住邊
佢答:總之唔係新界

咁似蝦乾既？
賣淘寶老翻餐具，自己就用正版cutipol 仲踩正版唔好用

出街都係SW舒服
你班傻鳩供我著SW啦

住新界好失禮咩

真 我買完著左兩次 宜家想扔左佢

最核突係語氣當SA係狗咁
根本全個人從髮型著衫到開口講野都係好cheap
個樣蝗唔蝗呢d 天生無得搞
但性格同打扮真係好差
唔好以為拎個chanel名牌袋粗用就係有錢有貴婦氣質post多幾次人地叫佢女神就真係當自己女神

老母處處都想透露佢係名媛
點會比你知佢原來住公屋
語言藝術嘅嘢

個格咁閪 點扮都唔似啦

借一借個位想講吓發現呢排勁多IG SHOP賣假 Jo Malone 咁多位絲真係要小心

一開始係睇到呢盒 Jo Malone 香水禮盒

見到個盒+字體 (細心啲會發現J+M 2個英文字母係特別粗體) 已經睇到唔對路

之後睇埋佢哋就咁一枝嘅，都係JM特別粗

之後我就同個店主講，佢首先聲稱自己網上CAP圖，但我就話我特別CAP你話到貨圖喎，跟住佢就SPLIT去講話自己已經即刻改，無心賣假嘢

呢啲鬼開有條路，點知連部FOREO LUNA 3都勁奇怪，我求其上蘇寧睇圖，人哋FOREO個字體都無咁粗！

咁店主就咁樣覆啦

佢send俾我張相應該係佢同所謂FD對話

講真我唔係好信龍豐會賣啲咁嘅貨喎，連字體粗幼都唔同，想睇吓有無絲聽日經開旺角/尖沙咀龍豐(我淨係知有呢2間)可以幫手入去望吓！

佢IG啲Tom Ford Diptyque Le Labo 我仲整合緊，但佢啲 Jo Malone 肯定係有問題，盒+紙袋都中曬網上面講假貨嘅特徵

咁多位絲真係要小心講真賣假已經可恥，佢價錢完全唔係心甘情願賣假嘢嘅價錢！

店主咁大條道理但係即刻DEL曬STORY

呢堆人嚟講我覺得Anastasia.j同Serenz.my幾好
試過私底下問嘢都幾有禮貌
起碼啲唇膏試色圖真係有參考價值
Toxic咬住支唇膏嗰啲
我淨係見到唇紋

ckuchin玩小紅書教人破壞文物 打卡文化真係好撚垃圾 為左張相可以爬上屋頂

利申 睇fb comment人地cap出嚟認到佢

唱又未算好炒車 但真係唔好聽
太生硬 好似粒粒音好用力必出嚟咁

但個mv好撚柒睇到尷

我係話珍珍好7
成日扮狗乸瘋雞 仲要似農村大陸人但撻名牌上身
真係唔知咩人先會去買定宜家啲妹會覺得佢好靚好正?
仲要成個brand都係抄 本身佢地屋企做美容院護膚品 啲野都唔係咁貴

珍珍仲要貪到出面 周圍專痴有錢人
我係babygirl 啲屋企人就唔會比佢痴到咁
可利用還可利用 不過唔知佢地點deal啦

其實Ckuchin係返咩工？點解佢愈黎愈富貴？